全港最黃game開心鬥一番 不服來辯

挽親見親全部都係黃到發綠既user name
每次打比賽 啲人都係chat room 叫曬口號
好似一家人打緊牌咁 真係好正

搞到我對呢隻game上曬癮
每日都要打 唔打牌唔舒服
見到啲巴打都想出銃比佢

我肯定開心鬥一番係全港最黃game
不服來辯
p.s 開心鬥一番資深玩家

得閒約局

真心正

得閒洗牌

見到藍絲玩wild card 鬥地主
我會做農民工瘋狂放炸彈
之後輸咗攬炒
我輸3000佢輸4萬
有冇人同我一齊都係咁樣玩
藍絲一日人工就畀我一鋪清袋

隻gam藍到仆街，打字「光復」「革命」「黑警」都會ban